九龍站車位大平賣 116萬平過嘉湖山莊車位

香港前景不明朗，加上疫情影響，有業主急住移民而大平賣車位離場，九龍站車位成交價低見116萬，平過嘉湖山莊車位。

香港置業首席聯席董事戴志文指，九龍站漾日居錄得車位成交，車位為B1層3個單號車位及2個雙號車位，5個車位以總成交價580萬元易手，變相平均每個116萬，平過嘉湖山莊車位。戴志文解釋，由於車位業主趕移民，亦明白同區車位現時「只有價沒有市場」，而且一直無特別成交，故今次平賣離場，最終獲投資者承接。

原業主2008年以184萬購入，現以公司名義轉讓，成交價580萬，帳面大賺400萬。

買唔起九龍站樓買個車位都好

前排有個何文田六球車位

即係其實個aa 都知係有價冇市....

車位最主要講供求。
供求平行就好難升，相反就會升到CLS。

係呀， 車位賣得貴就洗多啲錢 ， 賣平左就慳好多

九龍站好多中環返工嘅國內專才
班友只係當自己係過客唔會特登買架車

搭膠鐵咁方便

個屋苑既車位同住宅比例夠高，車位自然平架喇，同地區關係唔大。

九龍站車位比例好高
之前住君臨, 先租$2300/月